{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045385",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=B600044",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "부산삼진어묵 본점"
    },
    "text": "釜山ジャンボ本店\\n\n釜山影島区蓬莱洞2街39-1\\n\n粉飾専門店おでん1番街は09:00~19:00まで年中無休で営業し、20議席の座席を提供します。おでん1番街は三振食品で製作するおでんブランドで、おでんだけで半世紀を超える歴史を持っています。おでん1番街は先代から3代まで一貫した\"味\"と\"秘訣\"を固守して伝統を受け継いできました。おでんの\"味\"を知らせるために、小麦/澱粉比すり身含量70%以上の製品を作っており、最高品質のおでんを守るために努力しています。おでん1番街は釜山(プサン)おでんの援助で知られており、この名に恥じないよう、変わらぬ企業精神と優秀な技術力を維持しています。おでん1番街は新鮮で衛生的な食べ物の開発に最善を尽くして、消費者らが安心して選択できる、釜山(プサン)おでんを提供するために、すべての職員が努力しています。おでん1番街は塗った食べ物文化を作るために努力しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山ジャンボ本店はどこにありますか？",
            "answer": "釜山ジャンボ本店は釜山影島区蓬莱洞2街39-1にあります。"
        },
        {
            "question": "おでん1番街の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "おでん1番街の営業時間は09:00~19:00までです。"
        },
        {
            "question": "おでん1番街は何議席の座席を提供していますか？",
            "answer": "おでん1番街は20議席の座席を提供しています。"
        },
        {
            "question": "おでん1番街のおでんブランドはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "おでん1番街は三振食品で製作するおでんブランドで、おでんだけで半世紀を超える歴史を持っています。"
        },
        {
            "question": "おでん1番街はどのような'味'を重視していますか？",
            "answer": "おでん1番街は先代から3代まで一貫した'味'と'秘訣'を固守して伝統を受け継いできました。"
        },
        {
            "question": "おでん1番街はどのような製品を作っていますか？",
            "answer": "おでん1番街は小麦/澱粉比すり身含量70%以上の製品を作っています。"
        },
        {
            "question": "おでん1番街はどのような努力をして最高品質のおでんを守っていますか？",
            "answer": "おでん1番街は最高品質のおでんを守るために努力しています。"
        },
        {
            "question": "おでん1番街は釜山おでんの援助で知られていますか？",
            "answer": "おでん1番街は釜山おでんの援助で知られています。"
        },
        {
            "question": "おでん1番街はどのような食べ物を提供していますか？",
            "answer": "おでん1番街は新鮮で衛生的な食べ物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "おでん1番街はどのような食べ物文化を作るために努力していますか？",
            "answer": "おでん1番街は塗った食べ物文化を作るために努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 420
    }
}